梅斯達菲定奧達文迪搞笑d?

兩個都又短，又慢，又廢
奧達文迪就係唔係都訓底(飛產)，只要你肯過就過到
梅斯達菲就成日做on9野，2對1縮返入自己龍門，mark球證

笑到我pk

呢兩條垃圾真係又無力量又無高度又無速度
位置感0
點解可以一齊就勁

負負得正

公道講句臭達文迪喺英超成功過
梅屎有無一場好波

果陣係咪迫害加利仔

2個夠man夠佬味，靠氣場同眼神都嚇窒對手

有kompany 廢奴幫佢包
佢既廢咪變到好似好勁
沖出去尻落地產都人幫佢包
比人過又有兩隻閘幫佢包

有無諗過呢兩個真廢

阿狗最搞笑
阿狗